等呀叔教大家玩股票應有態度

1. 千祈唔好急住撈底 大跌得嘅都係有佢嘅原因 通常都會繼續跌落去 等佢橫移先好再入

2. 就算撈底都要分注去撈

3. 定好止蝕

美股BABA 幾時入好

240第一注

我教你好L過
你入場既時候,隻股票就會跌
你止蝕既時候,隻股票就會升
你唔買既時候,隻股票就爆升
你賣走既時候,隻股票就爆升

aapl幾錢入好

隨時 無明顯下跌趨勢

Fsly 點睇

冇咗個大客 基本面變咗 直接unfollow好過

電車三傻點睇

BA 現追高risk?

唔理解 睇唔透 直接skip好過 唔識嘅唔好中個頭埋去

本多到可以分10注 可入 每跌10$一注 遇左坐

Tesla NVIDIA 點睇

TSLA Facebook apple 點睇

止蝕師
無限加注大法
適合好多現金又有租收人士

on9 知唔知咩叫基本面

講咗同冇講有乜撚嘢分別？！

電車三傻

請指教

佢冇咗個客 如果唔影響基本面會影響啲咩

點樣先可以學你識咁多股

上多啲連登就可以

讀緊書,有咩可入小小當揸下手慢慢賺好?

等位入9988 baba好過

好研究下